(台測)鬼入侵

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

年屆不惑的女子伊琳諾·蘭斯（莉莉·泰勒 Lili Taylor 飾）生活一塌糊塗，她犧牲自己的幸福，十幾年裡悉心照顧患病在床的母親。母親去世後，妹妹簡（Virginia Madsen 飾）又圖謀奪取她的房產。走投無路之時，伊琳諾從報紙上看到一則失眠研究所的志願者徵詢廣告，受徵詢金額的吸引，她決定報名參加。與之異同應徵的還有西奧·多娜（凱瑟琳·澤塔·瓊斯Catherine Zeta-Jones 飾）與盧克·桑德森（Owen Wilson 飾），在發起人馬洛教授（連姆·尼森Liam Neeson飾）的帶領下，他們來到了一座建成已有上百年的莊園

1 50AM左右播了 隨時電腦大爆炸 播完係到電視劇版

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

自己轉OKRU